有冇人已經覺得聖誕節都係一個人

永遠只得自己1個

反正都慣

唔會啊
我上連登好多人陪我

有咩所謂 你日日都一個人架啦

但係節日特別傷感

Me

瞓足全日囉

今日已經係

咁瞓到聖誕同除夕都過為止

推L返個帖上去先 經過商場播住d聖誕音樂心諗咁早播做乜9!
12月都未遲呀!×#-!#心酸

Me2

無所謂啦，早已習慣了

唔想年年都係咁

巴打幾歲？

大專仔

仲讀緊書要識fd好容易姐

番緊工想識真心fd仲難

個個都咁講 但又唔見我識到

過時過節永遠佢一定要陪女朋友 我就孤零零一個

習慣了

我 forever alone
每次聖誕都冇人陪

只能接受

係香港過節日最憎～周圍都係人…靜靜地咁過唔得既…
(我指…2個人靜靜咁過…